話<真情>係神劇既人，肯定未睇過開心速遞

不服來辯

開心速遞=卡拉屋企

不用來辯

真情根本就係掛住sitcom名既劇情片
子浩呢啲角色根本係正劇先會出現既奸人反派黎

agger

咁劉丹一定係神級，佢可以演到每個角色都好似係佢本人咁

想同多歡做愛

我想俾家明吊